［唔好開心住，入黎聽兩句］一日中共唔倒台你地開心啲咩？依加只係個開始！

醒下 美國制裁十一人又點？
開心？
我地嘅手足無左幾多人？
要坐嘅又幾多人
開香檳？
咁小小事就開心？
唔好因為小事而滿足！

唔好滿足

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

一陣啲人又會入嚟屌鳩樓主係pr

開心一陣啦
抗爭梗係要繼續